（動物）有冇人覺得花豹個樣惡得嚟有啲呆？

大貓

傻鳩樣

現時發現嘅六大豹亞科動物
虎，獅，花豹，美洲豹（美洲虎），雪豹，雲豹

除咗虎、獅、美洲豹個樣望落夠兇殘之外，其餘三個睇落真係